中大分化成功同志仍需努力

已經少咗人守，半夜記者招待會好成功
等待領導指示，武力進攻

推

網絡評論員站出來

中大生肯道歉未

唔好畀分化，唔做都做咗。但中大應該搵返果三個人出嚟，搞清楚咩事

諗心一層，今星期其實有好多得著，唔好諗住一次打大佬就贏。

中環/太古/觀塘和理lunch
NDS學生返大陸